### ЛР 3
Создать двоичное дерево, хранящее числа. Каждый элемент дерева должен хранить число и «левую» и «правую» ссылки на нижестоящие элементы. Необходимо реализовать алгоритмы добавления числа в двоичное дерево и удаления числа из него. Пользователю должны быть доступны следу­ющие функции: добавить число, удалить число, очистить дерево, показать содержимое дерева на экране. При выводе на экран показывать дерево в виде строки вида: содержимое родителя (содержимое левой ветви, содержимое пра­вой ветви); для каждой из ветвей функция вывода должна быть вызвана рекур­сивно.